薩卡instagram恥笑阿仙奴lol

13分鐘前po，當時2:3

實係有心

佢都知阿迷幾撚小器

一樣樣